我在此大膽預測：湖人將會殺入季後賽

2020playoffs

係到大膽預測又唔洗少忽肉
有撚用咩

入唔到我永久退出連登